家陣存外幣係咪一定要去分行

有幾廿幾張 10000yen ，存款易又淨係可以存港元

以我所知存HKD / CNY 以外現鈔通常都係要去分行

開個外幣戶口咪得, 唔洗分行
不過得20張洗唔洗特登開戶呀

真係? 可能我錯, 自膠

唔去分行邊部機收你

幾廿張睇左做廿張, sorry
自膠X2

有咩分別

樓主應該係問點樣將d一張張外幣現鈔， 唔經分行嘅情況下存返入外幣戶口。

除左CNY 外， 我暫時未見到有其他外幣存鈔機。

又排隊

LM